最新九巴安排

九巴元朗區大部份路線下午起將會改路，54及68線下午將會停駛。
駛經大馬路之路線將不停大馬路，改停鳳池村及山水樓站。
968 68M 將改以朗屏邨為總站。
53 將改以山水樓為總站或改為循環線行駛。
B1 由天水圍開出後，將不停元朗，直接前往新田。
64K 76K 77K 將會改為循環線，於博愛醫院或凹頭迴旋處掉頭，部份班次會於博愛醫院停止服務。

朗屏邨商場巴士總站
落車後行上商場
沿平台行出朗屏西鐵站
再沿天橋可以行出去元朗廣場